天水圍頌富小津亭

今日下午叫左個外賣，
上網睇啲相間野好似唔錯...

於是就叫左個板燒金菇肥牛飯，
一打開係咁既..

👆🏻得一撮仔金菇
啲肥牛同金菇都係冇味既
板燒左加啦？似就咁煮熟加小小汁

飯盒入面明明有分隔但係亂成咁
到底係外賣仔倒瀉求其執返上去定點？
有冇人食過呢間野既外賣？
係咪真係咁差

P.S. 如果其他人唔係咁，我可以俾多次機會佢食個玉子燒

係咪黃店？

如果您係外賣自取應該會好好多
之前放假成日食佢，冇您咁誇張
可能係我幫襯得多先俾得多肉我
佢d玉子燒都幾好食既

啲人話係

但係啲肉同金菇都係冇味嘅？
只係俾得多肉你？

同埋因為我係大肚婆，
屋企人唔俾我出門口買嘢食
驚我抵抗力差易中招

師兄仲有冇邊間外賣推介，
可以直接叫送上門，加少少錢都唔緊要
我落唔到街

呢間好難食

我外賣自取睇住佢煮佢俾幾多汁同肉我
可能係我本身幫襯得多個老闆娘認得我瓜

小津庭對面都有間黃店好似叫熱狗太太，可以試下，我覺得還可以

食過一般般 但未去到樓主咁樣

咁係咪有機會係外賣仔跌左求其執返上個盒度☹️

熱狗太太好呀，聽日試吓先，
唔該晒師兄，我困係屋企食外賣食左半年，
已經唔知可以食咩....

間嘢食物好貴

睇相個豬扒已經唔多掂個肥牛飯亂黎

可以幫襯手足

呢間難食到閪咁
你估黃店真係大撚哂？

頌富夜市認真唔掂………
坐免費輕鐵去俊記食得好四川涼拌好過。